[年經] 唔講咁多 柒事回顧

星期日悶悶地, 無意間睇番啲柒 post笑下
仲有邊啲係好笑可以回顧下

唔講咁多 即刻搏咀

業餘工藝師

似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

Royal 級

恆生銀行高層入一入黎睇下你地個撚屌設計唔該

Iron man1係2008年上，Logan係2017年上

數碼暴龍可以證明香港喺譯名方面係幾咁出色

[年經] 唔講咁多 柒事回顧

都估到

業餘工藝師真係笑到仆晒街

最正係第一個reply已經打破左佢幻想

駁嘴個po條友del左冇得睇 有冇back up

一字記之曰 尷